阿仙奴買到lemar留到山狗，我直播比ssp yoyo通櫃！！！

講得出做得到

買到留到但係搵個唔識波既教冇意思

係

雲爺爺洗腳唔抺腳

@蓋ching

依家學人玩金錢足球

嘩乜咁開心呀?

lm

雪佢一年都唔放山狗去鏝

收皮啦

不了

奶埋支搞屎棍啦不如

買到留到都比人反到走啦

用u加錢換啦

乜貢重口咪牙=.=

唔想通咪出聲囉，兩樣嘢冇可能同時做到

樓主盲反電叻可恥
G 持爺爺賣走樓主留到山狗

點會冇可能牙，山狗見到雲加又買laca又買lemar,見到有爭冠決心咪留隊囉

我親生仔黎唔會賣

lemar係都係嚟頂山狗啦

山踢左lemar踢右

老夫